【JJ插沙】喉嚨好似比野卡住

今日食薯片唔小心未咬就吞左一塊碎碎，好似卡住左係喉嚨，當時覺得好似吞左落去，但喉嚨都仲有薯片隻味。之後一直覺得有野卡住，食完飯都仲有異物感 扁桃腺有啲發炎，見到紅紅地，有啲痛 岩岩好辛苦先咳左少少碎出黎 我應該點

唔睇醫生會唔會自己好 食薯片卡住真係好7呀

救命啊

點解唔睇醫生

睇醫生啦
我以前未割扁桃腺個陣都成日俾野食啊 魚骨啊 卡住
不過好彩我老母又勁可以幫我直接扯返出黎
但都係建議你睇醫生好 發炎可大可小

醫生幫你唔到拎出黎
去急症排啦

好7呀人地食魚卡，我食薯片卡，睇下聽日情況點再去睇下睇唔睇醫生 唔該兩位巴打

吓 係咪要照鏡個啲野

全香港第一個俾薯片「勤」死既人

你唔係卡住 係界損左

但我真係咳左啲碎出黎，個隻薯片唔係平時啲薄薯片，係厚啲硬啲個隻薯片

唔駛，用夾，但隻夾普通醫生冇
損就梗，係差舊薯片有冇軟左落肚，冇軟你就

我可唔可以等佢自己林左